雞。

雞。

叫我

雞

臭雞濛

濛

愛你

臭

milk west

Bin撚夠木

好好玩 點算

慢慢玩飽佢

全撚部

濛b

邊撚度好玩 因住比人bam

又唔係未bam過

勁 祝福樓豬永久bam

你估我係浮雲狗咩

系